近日空氣咁差，買個３Ｍ濾網裝係風扇上面得唔得

ＦＦ扮清新機效果圖

包住個頭穩陣啲

Youtube: Homemade Gas Mask

擋唔播胡椒粉